英文求translate!

話哂都係國際都會
應該點講？

冇野啦，諗到
afterall, it's an international city.

At least, this is a capital city

afterall is international meeting

本身見你 after all 都想正皮，不過後面咩料

btw, 係after all, check 咗，係2個字嚟

metropolitan

The city is dying

As a worldwide metropolis ?